m 記泰式辣醬

4隻雞 一包辣醬點夠dnlm

兩件兩件咁買囉
反正兩包兩件同一包四件同價嘅
分開買咪兩包醬